已攻陷黨鐵，點先可以令到路面都停埋？

集思廣益
發覺有唔少人因為路面暢通仲番到工
有咩方法搞搞佢

自推1

自推2

全民用毫子撘巴士啦

自推3

或者幾個人搵散子，搵月到最後先發覺八達通有錢

火燒爆呔釘

司機無法清除因為驚受傷 車無法駛過因為驚爆呔

爆左呔仲好要拖車拖走去 會變成超重嘅路障

雙贏

利申 講緊gta5 現實 mods

路面始終要靠rb

和你罷

RB

油？

唔好幫巴士倒後鏡油顏色
真係唔好咁做

100分題目
如何令香港路面交通完全癱瘓？

火燒爆呔釘